health	Состояние приложения и его компонентов
info	Общая информация о приложении (например, версия, описание)
metrics	Метрики приложения (CPU, память, HTTP, кастомные)
beans	Список всех Spring Beans
env	Переменные окружения и свойства конфигурации
loggers	Управление уровнями логирования
caches	Информация о кэшах
conditions	Условия автоконфигурации
configprops	Все @ConfigurationProperties
auditevents	Аудит-события (например, вход/выход пользователей)
httpexchanges	Последние HTTP-запросы и ответы
mappings	Все @RequestMapping маршруты
scheduledtasks	Запланированные задачи
threaddump	Снимок потоков приложения
startup	Этапы запуска приложения
shutdown	Завершение работы приложения (по умолчанию отключён)
sessions	Сессии пользователей (если используется Spring Session)
flyway / liquibase	Миграции базы данных (если используются соответствующие библиотеки)
integrationgraph	Граф интеграции Spring Integration (если подключён)
quartz
